（求救）有冇巴絲知道香港邊到有得買VGOD個吸嘴

小弟唔小心跌爆左個吸嘴
搵咗好多間都冇得買呢隻吸嘴
有冇人知道邊度有得買

推

真係無人知 ？

淨係入嚟留負皮

可以whatsapp下vapebull睇下有冇得幫你訂

問咗好多間啦

幾乎香港嘅我都問過
唔通真係要淘寶